知情人士踢爆熱血起朵洗腦過程

先聲明,腦燒台,都係人地send俾我,如果唔想禁入去睇我簡單講下

大概就係專門搵一班社會上既泛失敗人士(例如沒人生目標,沒社交圈子)既人以一種類似NLP(成功人士分享會既野)既途徑,先完全打破你自己既價值觀,再灌入熱狗既價值權,例如係團體(熱血)係最重要,每個人都要付出,要聽最高領導人(9達)支笛(基本上就係共產黨)

一但比熱血呢一隻既business model洗左腦,基本上就走唔出返個圈,因為本身信呢套野既人都係泛失敗人士,佢地最close既朋友圈都係熱血入面識,所以無論任何既熱血醜聞對佢地黎講都係沒影響,因為佢地自己已經認定左----沒左熱血自己咩都唔係----呢一種價值觀

所以就算而家熱血個形象已經係差到極點,佢地組織內部已經run順左,都捱到一段長時間,但係對外部既吸納就應該唔再work

最後一點我自己估點解熱血咁鐘意推人地上前勇武坐監既原因,就係等社會孤立佢地,得返熱血呢個一歸所(呢排搞個食餅會就係專門對準坐過監既義士)

咁有獨立思考,唔服從權威,有豐富社交圈子嘅人,係咪唔會去到而家都喺熱狗入面,而熱狗入面不嬲都唔會有呢類人?

同社團既做法一樣囉

傳銷呀, 層壓式呀, 都可以歷久不衰, 經常有新人入會架

因為每個時代, 都有失敗者架嘛

BONIX

消失左啦

四眼放監, 佢都好似有去喎

咁咪佢伸個頭出黎選既時候招呼下佢
不過呢家佢fb都冇熱狗新聞啦

佢係咪比黃洋達影左d咩相，有把柄係手唔走得呀

Joe Cheung 呢

佢有成班主持做 擦鞋仔／傍友 唔捨得走🤔

阿frank呢？

Toby yeung呢？

佢咁有獨立思考一早走撚咗啦

專昆loser